之前明明大大聲話絕不能讓事件不了了之, 但宜家竟然冇乜討論

李東海小學校董會解僱校長羅婉儀
接受報告19項建議

東華三院李東海小學校董會下午開會，討論有關李東海小學有老師在校內墮樓身亡的調查報告結果，決定主動解僱校長羅婉儀，接受委員會的19項建議，包括成立校董教師諮議會、優化學校投訴機制、提高學校管治和申訴以及溝通機制、設立情緒支援小組等。

列席會議的東華三院執行總監蘇祐安引述獨立調查委員會指出，有多種原因導致事件發生，包括校長的管治方式，校內工作氣氛，林老師的情況以及學校管理問題。

推。。。。佢落街

蘇祐安說，校長羅婉儀的管理方式不理想，團隊領導及協作方式不能全面符合教育人員的專業操守，羅婉儀今早提出有條件請辭，但校董會討論後，決定主動辭退羅婉儀，不接受她的請辭。

蘇祐安表示，校董會一致通過實行委員會提出的19項建議，其中有6項即時執行，餘下的建議在研究細節後執行。

李東海小學的林老師於3月初懷疑不堪工作壓力在校園墮樓身亡，案件揭露了校內職場欺凌問題，獨立調查委員會經過4個月的調查後，在上月底完成報告。

李東海小學教師墮樓亡
校董會大比數通過即時解僱校長羅婉儀

東華三院李東海小學教師林麗棠，今年 3 月懷疑因不堪工作壓力墮樓身亡。學校法團校董會成立獨立調查委員會，上月底提交報告，校董會今日審議報告後宣布，校董會不接受羅婉儀提出有條件辭職，大比數通過即時解僱她。

列席校董會會議的東華三院執行總監蘇祐安在會後見記者，指羅婉儀管理學校的方式不理想，和同事溝通不達標，處理校政亦無充分諮詢，校董會討論後認為，羅婉儀需要對事件承擔責任，雖然她提出免除繳付 3 個月代通知金即時辭職，但這做法不能反映足夠承擔，校董會最終大比數通過即時解僱羅婉儀。

東華三院李東海小學(上圖)教師林麗棠，今年3月疑因工作壓力在校內墮樓身亡。該校法團校董會成立的獨立調查委員會，上周三(7月31日)向校董會提交調查報告後，昨與校董會審議報告及商討校長羅婉儀去留。東華三院執行總監蘇祐安(下圖左)會後稱，經深入分析後認為，事件是由多種相關因素同時出現，包括校長管治、校內氣氛，已故老師個人情況及校內問題所致，並指昨早接到羅婉儀「有條件」辭職要求，但校董會不接納，認為羅婉儀表現不達標並須為事件負責，決定即時解僱對方。

呢d仆街有冇得起訴佢?